古代d女剃唔剃格甩底毛

有冇歷史撚解答下。
剃
唔剃

睇下湯唯

應該唔剃，著古裝都無人睇到

古人唔做愛?

咁會屌閪嫁

點會剃 用掹㗎

身體髮膚 受諸父母 根本女仔有格肋底毛就好撚正常

都係俾發生親密關係嘅人睇姐
無所謂啦

有格甩底毛先正
於落夠wild 夠狂野 夠natural
尤其一小攝個d真係

比d核凸野人睇
碌鳩縮到入地核

咁就可以俾人屌少一次啦

古代人最鐘意玩格甩底毛喎

古代班麻甩佬想扑野時見到咁大汁毛應該即刻軟曬

掹

仲要唔係成日有涼沖，又冇冷氣，夏天可想言之...

最鍾意奶有毛嘅胳肋底